警察徵用左mtr?

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

記住我地先係boss阿
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩